[膠爸sad] HP Reverb G2 Will Begin Shipping in November

睇嚟quest2會快啲

HP Reverb G2 Will Begin Shipping in November, New Orders in December
By Ben Lang - Sep 24, 2020 13
HP announced today that its upcoming Reverb G2 headset will begin shipping in “early November” to those who pre-ordered, and new pre-orders starting today will ship in December.

係咩？

咁似乎無得慳個三百美金

似G2 outfocus咋?

就算佢冇outfo 咁樣嘅SDE 咁樣嘅價錢 hp點撚樣打

仲要記住喎
佢而家用link做對比
Link係仲未更新㗎
所以佢仲未用盡q2個解像度

兩個都有訂
如果心急想玩vr係咪應該兩個都要
屌 頭就得一個 要兩個最新款嘅好似好on9
到時兩個到齊又有一個要黎鋪塵

d色差咁遠
G2似係冇廣色域

你係咪調轉咗嚟講, q2啲顏色差好遠
不過我覺得都係可以賴落去link上面
VD同埋link嘅顏色已經相差好大

g2淡色好多喎

只可以講.... 兩個嘅顏色都唔啱
你用電腦睇嘅話你會發現
應該係比較接近g2嘅顏色 但係要深少少
但係q2嘅話又深得滯

來源 自已參照

G2對比返舊機鮮色好多
有廣色域

見Q2好似正G2好多咁
之前落咗訂買G2，諗緊好唔好收到貨賣咗佢轉買Q2

見啲vr youtuber收到Q2咁耐都無真接同G2比較過，係唔係facebook唔比踩佢部機

應該係 正如VD咁重要 竟然無一個講